只有真正民選政府，先可以解放黑警。而我地應該connect 埋佢地 <文宣組請看>

我地應該嘗試connect 埋黑警，甚至佢地嘅家屬同支持者

利申，我無意為黑警洗白，上前線同黑警對陣時亦唔會左膠和理非

眾所周知，今次政府方寸大亂，暫時唯一可持嘅就係幾萬人嘅警隊
而警隊亦最為「忠於」港共政權，為求鎮壓極盡卑劣之能事

黑警基本上係毫無理念可言，佢地只會貫徹上頭命令，老細話乜就乜
老細好佢地就好，老細衰佢地就衰，就係咁簡單
即使係英治時期都一樣，不同嘅係，英國政府唔係極權政府，而共產黨特性就係與民為敵
所以皇家香港警察就不視市民為敵人，而淪為特區公安後就一反往時，淪為政權打手

亦即係話，如果香港有真普選，黑警換老細
佢地自然跟足新老細一套，唔會再同市民作對，甚至保護市民捍衞民主

而我地可以向黑警宣傳，只要佢地支持我地香港人
認同爭取普選，守護香港民主，改朝換代，佢地就可以唔需要再被迫處理政治問題
可以專心返佢地嘅專業，維持治安
唔使再上前線比市民辱罵，唔使再比人叫黑警同狗
唔使驚宿舍比人圍，唔使驚比人用鐳射槍射死

有咗民選政府，警嫂亦唔使再被人話比狗屌
落街買餸唔使怕屋企比人圍返唔到屋企
仔女返學唔使怕比人杯葛，可以同返同學講爸爸係警察

有咗民選政府，黑警先可以得到解放，變返一個香港人
唔需要再為守護港共而做黑警，可以重拾昔日專嚴，一展抱負

今時今日咁嘅局面，市民同黑警結下深仇大恨
就係老共最想見到嘅局面，老共亦唔想市民有機會同黑警和好
咁就可以用最低成本，不費佢本国一兵一卒，只係用返香港人就可以打殘你班反抗嘅香港人

如果我地能夠用以上例子，誘之以利
話唔定能夠有不錯成效
唔好忘記，黑警畢竟都係香港人
如果我地能夠connect 到泛民，和理非，老人家，屋苑街坊，南亞人，BK媽媽，外國人
點解唔試下connect 埋黑警，同埋佢地嘅家屬及支持者

冇一個無辜

同一班無腦既狗講呢啲？Too naive

凌晨仲要幾多個post帶風向叫人同警察和解

黑警？

唔係叫人同黑警和解

自己上前線發夢亦無對黑警留過手

但係文宣另辟奚徑，試下做下針對黑警嘅文宣
或者可行?

笑撚死
我夠知connect埋美軍就夠打添

唔係叫大家原諒黑警，亦唔係呼籲同佢地和解

而係想文宣組可以試下另辟奚徑，試下做下針對向黑警宣傳嘅文宣

不可行

唔使幫佢地洗白
一句講晒，黑警死全家

不如connect 埋解放軍添吖

Con你老母臭閪net呀1毛狗

此post已停

其實都係鬥洗腦 反正佢地都冇靈魂
問題係佢地比人洗哂腦果套維持秩序既理論

點解唔可行呢?

我認為文宣組做得好好
但係基本上所有文宣方向都係我地會出嚟同已經支持反佔中嘅人

打仗都要向敵國傳播己方有利消息
點解唔試下向黑警入手

再利申唔係洗白黑警
文章無一隻字係洗白

維咩持秩序呀
佢地覺得你搞事係因為你增加佢工作量，阻住佢放工咋
一開始就係仇恨心理

所以點解唔試下向佢地做文宣
佢地增加工作量，無工放係因為佢地有個衰老細，唔係因為我地
我地就係要搞到佢地老細落台，要有真普選，真正為港人著想嘅政府
佢地有哩個新老細就唔使再做而家哩種dirty work

你咪天真啦睇到我好尷尬
2014幫埋佢地擔遮啦
人地依加叫你做甲由，已經將你非人化(dehumanization)
下意識瞄頭
恨不得出實彈呀，個個爭住上前線扑頭
一啲都唔覺得係dirty work

幫佢地擔遮嗰啲跟本係柒頭左膠
喺前線對住敵人跟本唔可以辜息

而家抗爭走到哩度，點解唔試下多一個方向
做下向黑警宣傳嘅文宣成本唔高，亦唔係落場做左膠行為危害前線

嘅然佢地思維簡單，點解唔試從佢地思維入手試圖思想上動搖佢地?
共產黨當年都用好多文宣動搖國軍忠誠

你唔打低依家嘅黑警，點樣有可能去改變?

唔理真定假都唔會割